真心，唔識入地鐵閘有咩問題

唔係話想撐佢，我個人本身都中意薯片佬多d
但係我覺得唔識入地鐵閘真係冇需要插到咁

喂佢有冇需要識e樣野先，識左對施政有冇幫助先

好多人見到一個係高位既人唔識低位既野就覺得佢唔體貼民情，冇常識，冇腦，唔關心普通市民

喂大佬
一個CEO洗唔洗識洗公司個廁所？球會領隊洗唔洗識醫十字韌帶？大學校長洗唔洗識搞ocamp?

要求人識一樣唔屬於你工作範圍既野先叫做得好份工會唔會有d過分？

要求一個高官關心普通市民冇問題，問題在於佢點關心法

一個洗廁所既會想個CEO入黎陪佢洗廁所以示關心定加人工加退休福利？同樣既，香港人想要個搭地鐵番工同甘共苦既特首定係叫地鐵減價既特首？

一個成功既組織體系就係要每個成員係自己專長既地方發揮，就算我有20個c朗，我可唔可以用20個c朗打哂11個位加領隊加軍醫加球證？

我唔係話佢有咩好野做到出黎，純粹係覺得好多人一講到政治就拎d奇怪邏輯出黎，搞到好似有階級就錯，做官唔過窮人生活又錯，咁邊個會肯做？

我知d政客冇個信得過，所以e篇野旨在針對e件事d人個邏輯問題，冇打算幫邊個講好說話

陳偉停車場

你幾愛薯片佬都冇用，佢冇被陰點！sorry

講真邊個做我真係唔多care 我都係旨在講下d人個邏輯出左問題姐

第一
真心
無問題
但你要做show prep都唔prep就柒左啲囉
第二
唔洗打咁大段野喇下嘛

理性講 岩
但俾人感覺唔好

生活技能來架咋

咪係 一陣佢連筷子都唔識揸

我唔知邊到似做緊show
你想我prep d 咩？加d大學論文支持下？
都係果句我想針對個邏輯唔係e件事or邊個人

你打咁大段野出黎講廢話做乜？

八達通用左咁多年，佢唔識用證明佢連一般市民既生活都貼近唔到。

教練唔洗識醫腳，不過佢要知個病對球員有乜影響。

你返去讀多的書先再舉例子啦渠頭

你咁講做特人首唔識講廣東話寫繁體字 只要識施政 係咪都冇問題

你睇清楚先回覆喇

林鄭都有打手

屌笑左

咁講真
生活技能應該包括d咩真係見仁見智冇統一標準
老老豆豆 有私家車真係唔洗識搭地鐵
等於你有計數機仲會唔會去學用算盤？
我知聽落係幾唔舒服 但事實係咁

個你字係咪指薯片咋

你啱

當佢真係唔識，稍為有啲common sense望兩眼都識用啦

全香港人基本嘅基本交通工具都唔撚識 做乜撚野特首呀

樓豬收左幾錢
D文筆好廢

如果特首e份工唔洗開記招寫文交待 其實係
不過事實唔係 所以唔得

講到咁清楚篇野係針對
(要求人做工作範圍以外既野)
E個邏輯問題
唔明點解咁多人仲講緊政治
又打手又盛
有咩好打？
我又冇份投票

太離地會唔知個社會想要咩。即係佢以為係香港起個故宮大家會拍手歡呼，點撚知香港人重視的係程序公義

佢太自我中心做乜都死

我都無得揀

其實你有心做show點可以無準備
而且入閘已經算多提示
又有聲又有畫面又有綠箭咀又有中文又有英文

我同意佢唔適合做 亦都覺得佢咁樣低能法唔會受歡迎 但係我好唔中意d人因為一個人黑人憎就否定佢工作能力e個邏輯

兩個字講晒

離地

你同林鄭都係

Ok我get錯左 sorry巴打
我同意佢冇prep係低能 不過唔影響我個理論下話

或者我再補充下
條友做show做到咁樣衰
加上其實係人都知ed係假關心民情
我全部同意上面巴打們講既

但係我重點都係係個邏輯到
或者我唔用政治例子講係咪會好d?

智商同工作能力有冇關??
好基本既野都要人提唔見得工作能力有幾叻有幾醒
再講黃竹杭同利東都講錯 擺明唔知發生緊咩事唔知自己係邊 咁既人會有幾醒

點會冇問題
係咪弱智

人哋鬼佬用刀叉食漢堡都插到飛天啦

第一日番工唔識用影印機影印你會唔會覺得個人工作能力冇問題

如果佢唔係香港人咪冇問題囉

佢就係唔醒架喇
咁但係我又唔咩工都要智商，甚至好多人眼中既common sense
巴洛迪利衫都著唔掂，係更衣室放煙花，但係影唔影響佢足球場上表現？

覺*

其實我覺得大家唔係否定佢執行工作的能力，係覺得佢離地on9姐。而太離地係令佢的工作方向同結果同一般市民所要求的唔同

咁你番果份工要影印咪有問題 如果係洗廁所果個唔識有咩問題？

唔識入閘咪反映佢同一般市民嘅距離有幾遠囉
一個完全體會唔到民情嘅人施政會好得去邊呀
講到幾為市民著想都無用啦 連市民要咩都唔知
樓豬係咪坐住左個腦小小推論都唔識呀

如果林鄭唔識有冇問題
佢有助手有秘書

你講嘅例子全部係要學習 入閘要學？

三分運氣七分努力

做人做事做show如是

想做show功課又唔做，上次政改又係咁甩look，叫人點放心交個香港俾佢

講到尾 林鄭同薯片佬邊個做都仆街死架啦
一個無公關 一個有公關
做既野都係聽上面支笛
你估人格優勝D 個人貼地D 香港就唔會仆街咩

用錯哂例子啦 柒頭 職業同生活技能去比較真係on9

啱呀 個個做都一樣
反正冇得投票 係到食下花生囉

唔想再逐個re喇 話左個重點係d人對個邏輯既誤解
點解仲要圍住個林鄭黎講？

老老豆豆 如果我一開始個標題係
(覺唔覺要求人做工作以外既野好低能？)
個po會唔會變成咁？

真心, 啲港孩唔識著衫綁鞋帶有咩所謂
讀書高分咪得
其他野有人幫佢做

屌, 一個無常識嘅人你夠膽放佢上高位?

四個裹面，應只有胡官成日搭地鐵

四個裹面，應只有胡官真係會用地鐵代步

人地回左你 D point 你就話唔唔re
根本你就一言堂
扮討論

講多次我唔想佢做高位
自己可以爬文睇
你講果d唔識因爲冇替代品所以有問題 但係地鐵有 等於識打keyboard唔洗學打字機 識計數機唔係算盤 我係想講e種邏輯

喂大佬 我用林鄭e個例子講一個邏輯問題
下面一堆人圍住個例子黎講
你想我點re
討論邏輯果d我有回喎

屌你老母返去學多幾年比喻先出嚟柒啦

識用keyboard 打字係咪唔使識寫字
識用計數機係咪唔使識寫返條式出嚟計

我幫你諗埋比喻啦柒頭
識用筷子可以唔使識刀叉
識游蛙式可以唔使識自由式

但而家佢係做show 搭地鐵唔撚識坐
就好似一個人上台表演小提琴唔撚識拉之後你話佢識彈鋼琴所以無咩所謂

睇咗5段就知無必要睇落去
logic failed

1.有少少對事唔對人
2.佢而家做特首 唔係普通既工作
大家唔會期望有“特定工作範圍”
即係洗廁所既淨係洗廁所
特首你唔會期望佢淨係o係個office度“施政”
你問100個人 可能100個人都對特首有唔同既期望

真心，樓主老母比狗屌有咩問題

下 家陣你要一個人去游水
佢識蛙式唔識自由式就游唔到水？

代表到一班 決定你生活如何既高官
完全唔知你係點生活 例如地鐵逼撚到沙甸魚咁 你親身感受 同埋由下面講比你聽
最後施政 一定有唔同
簡單黎講 不知民間疾苦既人 做官 係咪死得先？

屌你樓主，淋病既「工作範圍」就係市民既生活，連市民生活最息息相關既交通工具都未用過，佢點做野呀

所以我咪話e個只係一個例子囉
做咩仲要圍住個特首例子講落去 ？

唔好講做特首，佢本身係司長，政府係地鐵大股東，八達通都地鐵既重心之一，入閘更加係基本，佢仲要係香港成年人，唔識真係無問題？

你回緊既野都唔係人地覆既野

咁要佢游自由式佢淨係識游蛙式係唔撚係fail 呀?
我打咁大段野淨係識揀一句睇落最易嘅覆

其實真係好撚on9
八達通喺香港應用咗起碼廿年
我就唔信佢廿年前已經係日日私家車出入完全唔會坐巴士地鐵

樓主你係咪搞錯啲咩

啱啊 做特首同識唔識入閘的確冇關係

但係依家個重點唔係特首要識入閘 而係唔識入閘依件事反映左佢根本連普通市民嘅生活都唔了解

你話ceo唔使識洗廁所 啱啊
但係特首/施政者需要理解民情 然後先可以施政
兩樣野咁都可以攞嚟類比
我唔知樓主邏輯程度去到邊
但係一定好唔過你口中講嘅冇邏輯嘅人

on9
而家講緊大部分市民用緊既八達通
算盤大部人用？
話你離地呀

Ok
咁我覺得如果剩係為左打字e個目的識keyboard係唔洗識打字 至於識條數式同㩒數機做到既野根本唔同 但係地鐵做到既野你私家車做到 冇得咁比

既然你終於明咗有咩分別
咁你順手答埋佢而家做show 係坐私家車定係搭地鐵?

樓主17 dse加油

又唔係咩特別要學 入閘都唔識啵

大佬啊
八達通已經係香港最普遍 最無難度 最唔複雜嘅野黎
你話你自小就嬌生慣養 無用過呢啲下等人嘅野
咁你出黎做show之前 可唔可以練習下
場戲做得好睇少少丫
你而家咁衝出黎柒又何必呢…

你都咪話
由以前高登到而家連登
都係講緊女人用提款機同八達通係要先考牌

樓主做咩無視我呀 係咪唔識駁扮睇唔到

樓主我建議你讀多幾年書先學人講邏輯

廢柴

我都唔識 地鐵太cheap真係好少搭囉

好on9
CEO唔識洗廁所 都要知會污糟搵人洗掛
領隊唔識醫十字韌帶 都要知傷搵人醫掛

地鐵都唔撚識搭 點知你又逼又貴呀
不如話我坐開私家車 我覺得cut多3卡車無問題啦

樓豬幾歲
中學雞講出咁既說話已經算弱智，如果你已經係成年人既話都幾戥你悲哀
啲邏輯差到咁，又淨係識揀嚟覆

樓主唔識駁死左返去潛水了

八達通係一個工具 唔識用唔代表唔理解民情 冇用過咪唔識 民情有數據睇有新聞睇有議員幫你講 咁假設我唔識用非洲窮人d搵食工具同我唔知佢地窮係兩回事

咁公道少少講，港島區做野同住班人，渣開車返工都已經唔識用，唔係太出奇，但聰明的話應該避開，連安排佢搭地鐵都冇必要

我冇話佢知 但點解唔識用八達通就等於唔知？

樓主啲比喻

哇 睇數據都講得出
你有冇聽過一個典故叫紙上談兵啊

同乜野甘共苦
你日日都坐地鐵巴士返工返學出街同人逼
佢就咁坐一日地鐵做下show就話人地同你同甘共苦
講到佢坐下地鐵就咁偉大
之後咪又坐返私家車
我認同ceo唔需要識得洗廁所
但你啲比喻真係好有問題

紙上談兵係件事未發生拎d死理論黎應用
E家民情數據有得你睇 同埋係發生緊 點同

但係你個邏輯存在爭議
工作以外嘅野有啲係常識 有啲係基本要求
有啲係生活技能
係工作上冇要求 唔等於可以唔洗識

八達通唔係啲咩專業工具，正常喺香港生活既都會用到
ok你話有錢人都唔搭地鐵唔識用無問題，呢句我認同
但呢班人唔係做特首，佢唔識用wfc?
想做特首呢份工，連市民日常會經歷啲咩最常用啲咩都毫無認識，咁點叫人信佢可以以民為本咁施政呀

佢做show 之前唔做定功課 呢樣已經抵鬧啦

識唔識用八達通對做特首的工作冇直接關係

但見微知著

哩樣都唔識，imply佢幾十年唔搭地鐵巴士--》很可能完全同一般市民過完全唔同既生活方式

--》很可能唔理解平民生活，咁哩個就係問題

我唔係話佢同甘共苦左 不過我想帶出個邏輯
一個話事人唔一定需要置身係你個處境先知你想要咩囉

唔講佢特唔特首呢個問題
就咁講佢做show呢項工作
出show要準備下就係人都知，明知自己唔識用八達通出入閘，事前又唔做功課，係要出到嚟比全世界知佢唔識用
咁小事都prep唔足，唔好話做其他野啦

自己參與過同睇新聞數據係兩手件事

冇參與過，推行社會政策就可能考慮實際情況時唔夠周全

咁叫下屆特首搵個IT狗 幫佢google街景體察民情啦 洗乜開會姐 啲人whatsapp話俾佢知咪得囉 港鐵年年搵人同佢講唔夠錢咪得囉 洗乜佢自己逼下姐

唔搭地鐵嘅人做官咪就係會係金鐘日日迫爆嘅時候叫人等多兩班車囉

就用洗廁所做例子
而家有個阿嬸嚟見清潔工
咁就有個職員帶個阿嬸去左個廁所到
明明所有職員都覺得個廁所好污糟,但係個阿嬸就覺得無問題,完全唔需要洗
仲話佢自己唔會用尿兜,所以唔識洗尿兜

咁你話,就算最後老細請左佢
佢到底幫到職員d乜
無論佢有無洗廁所嘅工作能力都好
佢連職員想要個標準係邊都唔知,點可能做得好
就算佢刷到老細專用個廁所反晒光都好,關d職員撚事咩
職員日日用嘅尿兜你都唔識洗

個例子完全可以代入
林鄭係清潔工
廁所係香港
職員係香港市民
尿兜係香港市民日常工具
老細係中共

樓豬老母真係慘
生著一個咁樣既仔

樓豬話睇數據就ok架喇

咁我想問下 你所講咁犀利嘅數據 具體係咩數據？
另外我又想知事到如今對議員同議會嘅工能仲抱有期待嘅你來自邊個時代？

二手資料係取代唔到field study
我想講，好多成功既生意佬，都會經常落市場，巡吓自己/人地既店之類

又係呢啲打完一篇野然後覺得自己講嘅啱哂而且豪無破綻, 其他人持不同睇法就一律駁返轉頭。總之眾人皆醉你獨醒係咪?

中間仲講咩否唔否定工作能力都費撚事同你拗啦, 呢條閪婆根本就係賣港求榮, 係共匪與民為敵, 我理撚得佢識唔撚識搭地鐵咩。仲喺度討論適合做特首的話你去check下個腦啦

過主啦低質打手, block柒你, 下次唔會俾錢你賺

Exact7ly
你排到入唔閘咩 sorry囉 我唔知原來係入閘架 唔係好似高鐵咁有飛先上得架咩

用下個腦都知有問題,
問題就係佢同其他普通市民無生活上共同既體驗
即係佢地講叫你等多幾班車, 遲D放工無咁多人咁
你聽到, 好燥, 好撚燥
你生活上好多問題, 佢地根本唔明你有咩問題
作為一個官, 無常識係好大問題
作為一個so call 參選既官, 咁少既事都走出黎柒更加係印象問題

冇架 講真係唔會有人信
不過我地都冇得揀

我旨在想講邏輯上冇用過八達通同施政可以冇關係 因為講真去到逼地鐵ed問題都唔會係叫負責 都係d手下做野

因為悲哀既係
(香港特首)e份工既要求唔係好包括有幾多人信你
如果咪689一早薄左台啦

屌 好撚驚呀

通常好似樓豬呢啲弱智仔 垃圾桶咁就會最後變左管理層果班離地撚

淨係睇數據只可以部份了解到，但根本就唔會完全理解到成件事係點解發生 點樣發生
單憑想像力去施政咪離撚曬地囉

屌八達通通行左幾多年呀
八達通仲要係政府推行既野
加上日本台灣都有類似既野
就算你無用過都應該知個用法啦
唔識咪證明佢離地離到乜撚都唔知囉

又真係岩 人地唔洗搭 識黎都冇用

不過我覺得冇必要刻意搭地鐵，你坐住benz落深水埗反而冇咁做作

佢唔做官我理撚得佢識唔識呀 佢依家先負責施政搞算盤就唔可以唔識囉 邊到岩呀巴打

咁佢唔知地鐵好撚迫，下面都佢講太迫唔得，

佢唔信唔同意，咁已經出事啦

用八達通哩個技能係唔重要

但'唔識用八達通'imply 佢唔理解平民生活，咁就好大問題

坐住Benz冇問題架，班PR冇料就冇料啦

上面覆你兩者有關係，你又話邏輯上無
有無得選特首同信唔信候選人又有咩關係
無得選所以我只可以保持中立，無得信佢/唔信佢
佢做show扮親民都係想爭取市民信任，而家就係話佢做完show都達唔到目的呀
屌樓主仲沉醉喺自己世界，柒咗咪認囉，死撐仲難睇呀

樓主入世未深

屌 你都痴撚線
用八達通係全港大部分市民每日做緊既野
一個準備管治香港既人可以唔識用
首先反映佢低能
八達通同入閘機現今已經設計得好好
咁都唔撚識用根本就弱智

同時反映佢根本幾十年冇搭過交通工具
冇機會親身理解過普羅市民既生活
我地成日屌地鐵垃圾
屌紅隧日日塞車
條八婆淨係睇到個數字,報告
根本唔撚明我地

再諗深一層 高官佢唔係今日先做
佢做緊每樣決策都影響緊市民
佢今日要參選先黎體察民情
睇得出呢個人幾過份
睇得出呢件事係幾做show

佢對市民既生活冇概念
所有決策都係由只靠統計呀報告得出黎
呢d就係大家講緊既離地決策

CEO係唔洗識洗廁所
但你個比喻根本錯到痴線
佢依家係做左多年高官
仲準備選特首
佢既工作係服務市民 改善民主
了解民情係基本責任
佢份工包左既
對市民只有皮毛既了解
但香港乜鳩都比佢話事
咁都冇問題?

邏輯上冇用過八達通同施政的確係冇直接關係
但依家講緊係
連做個細show 去搭地鐵之前 都唔做足準備功夫 唔了解搭地鐵之前有d 咩步驟要做 實行上黎錯漏百出
咁同樣 如果係施政前都唔做準備功夫 唔了解民情 咪一樣錯漏百出 民怨四起囉

樓豬會答你邏輯上兩者無關係

你個比喻相當有趣

樓豬個邏輯同我地唔同㗎

Ok
本來我旨在討論一個邏輯問題
咁既然我發現個世界唔係咁既我都冇得駁落去
你話我認衰又好冇邏輯都ok
我唯一唔會同意就係我係打手
你可以話我馬後炮
我本來都係想試下用第二個角度睇e件事睇下會唔會講得通
既然e家試唔通咪當我低低能能講錯野比人圍
負評block果d隨便
我打e段野係認左輸 不過想對各位巴打有個交待

樓豬係 goodest logic

總結佢對邏輯呢兩個字既邏輯已經同我地唔同 佢既情況就係啲痴線佬唔知自己痴左線一樣

喂, 樓主, 見唔到個問題?
答我啦撚樣

睇撚完樓主啲言論真係無懈可擊，你老母八達通係大眾化嘅嘢，樓主講乜撚唔識工作範圍嘅嘢有咩出奇，又講乜撚嘢非洲人例子，屌你老母八達通依家係其他國家產物？八達通係香港推行20幾年，你唔撚識用八達通係唔撚係抵撚死呀？更何況佢條八婆依家只係做show ，做show都唔撚識準備。要沖出嚟柒咁你話有冇問題？

一早咁講咪好地地

問題係，佢又要扮親民，連依d都唔識就落區
大佬呀，依d叫又要威又要戴頭盔
咁點解發哥又識呀屌你，大佬，
跟本就唔關佢職位高唔高事
係果個人有冇同埋心，唔想覺得人有高低之分
樓豬是否港豬？？？
如果你覺得咁"高貴"嘅人扮晒野都冇問題，你走拉，唔想搞大件事，港豬仔

多謝哂咁用心覆我既巴打
恕我唔再覆落去
我知個例子用得差
亦都好難講得通
想繼續插我既隨便
講得ed話題預左會咁

咁你有冇見過唔識洗廁所嘅CEO表演洗廁所？

根本佢係想做戲扮了解民間疾苦
其實係自暴其短表現自己無知一面

你唔識搭地鐵無人會話你
好過你走出嚟柒 真係獻醜不如藏拙

多謝樓主引發多重思考

佢唔識轉車都明
唔識入閘好大問題

最大問題係自暴其短。
第二問題係毫無準備。

其實佢班幕僚先仆街，無教老闆做野，等老闆出醜。

咁咁簡單咁貼地既野都唔識 佢又點會識基層所需？

不知民間疾苦的人
點支持得落呀？

最主要唔係因為"ed話題"
而係你之前係度死雞撐飯蓋
用第二個角度睇同goodest logic 係兩回事

On9
佢平時搭開私家車又點？
佢依家要搭地鐵扮親民
係咪要做少少功課先呢？

多謝巴打起碼覺得個po有少少意義
想繼續插既巴打歡迎繼續

Ok
嘩我補埋個鑊
我邏輯上咪搞清出po係我唔岩
求連登仔原諒

咁*

簡單幾隻字 永遠正確

修身 齊家 治國 平天下

有啲候選人，不單無家，連修身都做不到，何以天下國家為？

呢個世界邊有真正貼地，做到上政務官就係想脫離搭地鐵的生活，又例如有本事買市區樓就係冇必要再識行新界d路，冇架，咪幻想啦

公關問題，做人無公關，真係死得

睇比喻就知樓主弱撚智
坐地鐵依D生活野
拎整O camp,醫十字韌帶比
分清楚生活同專業未？

多撚謝你
我明白到on9真係無極限

支那人都識用，仲話愛國

見到樓主講啲野真係笑而不語

唔洗
咁有理論就有輸贏對錯
都係想認完輸有個交待姐

覺

雖然我果陣講緊第二d野 不過e家出完e個po我認我低質

又係喎

講真佢連地鐵入閘都唔識 咁離地
又點說服我佢係能真正體察民情

ed 你老母

曲

咁無啦啦走去坐地鐵？
唔係做show係乜

Okay 樓豬今次放過你, 第時講嘢之前諗清楚先

總之敵我分明, 從來唔應該為共匪賣港賊辯護, 無論事情大小

著眼重點, 即林鄭一眾共匪對香港嘅禍害, 以及嚟緊嘅陰謀。至於咩八達通之類公關失誤, 根本係無關痛癢嘅枝節, 要算帳就同佢算大是大非

你係咪覺得自己大段野係理論？
借問聲prove 咁未？

見標題已負皮上一頁

都唔知邊個邏輯有問題

樓主係咪中學雞
個feel幾似

我個理論係動詞 我意思我同各位巴打理論
E家認輸

就算m記高層做下樣都好，都要落前線做過 所以唔好咁on9用ceo唔識乜乜乜做例子 而家好多mt program都好鍾意咁玩

好 多謝哂巴打見諒

咁都叫唔係講緊好說話？

咁講 唔識唔係問題
問題嘅重點唔係佢識唔識入閘
而係佢出嚟做政治show
個show係去地鐵站 去到入閘都唔識然後又搞錯地鐵站
呢件事證明左佢做呢件事之前冇準備

咁從常理來推斷呢件事
可以推測到一個結論
就係佢個人本身做嘢就係咁冇準備
咁你仲會唔會信佢係其他方面嘅工作能力

佢自己去搭地鐵唔識入閘冇問題
但佢出嚟做show件事上升到工作層面
咁就係佢嘅工作範疇之內
咁從呢件事去質疑佢嘅工作能力有咩問題？

你舉個例子話係更衣室唔識換衫落到球場踢波冇問題

但林鄭依家個case係 落到球場踢波搞錯龍門

你明問題係邊未？

咁認真

其他候選人都唔識味無問題

未追哂post
真心冇問題
只不過咁少既野都唔識/唔prepare
點期望到佢可以解決到香港既深層次矛盾

依個世界好多野都冇問題架喇
不過一樣大把人會屌架
考試打機唔溫書都冇野架
結果自己受返咪得

on9

數學教授會唔會同你講，有計數機就唔撚洗識心算?

用八達通係代表住香港大多數人既生活模式同基本認知
小一既學生都識用八達通同閘機
舊式閘機用左咁多十年，9成9既人都識用，對香港大多數人生活最基本既認知都無，點樣治港?

你D例子錯哂

唔跟程序公義 指定人選

姐係咁 屌你都廢撚事

無咩問題

係柒左D

人地話識施政幾離地都得啊

林鄭去搭地鐵就係一心做show扮親民
點知唔識用八達通，做show不成反而顯出佢有幾離地。
成年事俾佢弄巧成拙，笑佢有咩問題

正常見到有人唔識入閘都偷偷地笑啦
宜家特首喎
唔識入閘喎
哈哈哈。。。哈哈哈。。。哈哈

btw 上緊電視做緊show
對你即將要做嘅事都唔撚識
就咪出嚟柒啦

樓豬用字都幾差 又嚚又唔輸得咁

唔識入閘有咩問題，只要佢可以激嬲啲人，咁咪可以推動建國，只已夠啦！

係咪?

d人會唔服你丫ma，點管治？
如果有個老師連地鐵都唔識搭，無錯理論上佢可以教書，但d學生當你低b仔姐

講野用下腦啦

講真 你無腦成咁好難相信你管治得到hk架喎

做show做得咁柒 屌佢都唔得呀

咁都唔明
返uwant啦on9

何不食肉糜

程序公義都太離地，講唔跟規矩就得

點有人估到入閘出閘都唔識

八達通開佐咁多年,如今成為每個基本市民必需有既生活工具,有咩用我諗唔洗再討論
港鐵亦都係香港基層,甚至中產,有錢人既代步工具,末來仲有大把地鐵基建要討論
從政者,仲要想做特首,本住為香港人服務
唔撚識用八達通係港鐵出閘
根本就反映到呢個人,冇關心過香港社會現況,完全沉醉於自己權力同埋職位上
講果d咩成日搭私家車果d, 根本係on9

樓主個logic先係最有問題

樓主都on9
咁多巴絲話林鄭有問題咪就係回答緊個post嘅標題囉
跟著你最尾又話個post只討論個人邏輯
不要樓主學識寫好個標題同開好個post先喇

話你on9怕你嬲，淋病學人扮親民，扮貼地，點知連八達通入閘都唔識，你居然覺得冇問題。你要扮廚師起碼你都要識渣刀渣鑊鏟掛，點知原來你調轉黎渣刀，切撚親隻手。事前練習都唔識做，最後柒左。你話有冇問題？對淋病個人黎講冇問題，因為人地搭私家車，對香港黎講呢？條友原來智商上有問題，搵呢條友帶領香港？

下次撘飛機去黃竹坑，丫唔係……去利東先啱
攞住張機票，就咁遞比人咪入得閘囉

唔識入閘同離地直接有關係？

你話佢唔知咩係地鐵就話姐

講真 如果人地平時真係唔會坐地鐵 你真係唔會識嫁wo

正如 好少去坐輕鐵一樣 都可能唔識比錢

要笑就笑佢做show做到咁傻仔 唔準備好先拍

你連八達通點用都唔識，你估你搞創新科技掂唔掂？八達通係十幾年前科技

大陸哩都識

假如個特首連日常市民主活嘅模式都唔識嘅話，屌佢老母唔通選佢出嚟淨係服務啲老細咩，你老細唔撚識洗廁所你都笑鳩佢啦

[black]利申冇得選[/black]

唔係幫薯片講說話
但搞科技既野就要搵專家/從事果行既人去做
薯片既工作係挑選合適既人選同定方向
你估個個都係十項全能樣樣識咩

689就係用人唯親 搵d乜撚都唔識既人去做局長 明比水自己友cap

我想話唔識用八達通咪去買張單程票囉～冇人會笑你買單程票，佢同d司機入停車場時塞張八達通入月票位到有咩分別?隔離大大個八達通感應器都唔識用。

八達通都唔識用都有打手來辯護
你話冇打手都冇人信啦
可惜打手都一樣咁ON9

住左香港咁多年用八達通己經係常識

再講
如果唔重要點解佢搞大龍鳳

今次係一場公關表演

但自己既公關表演都可以甩漏

係太意，能力差，無承擔定唔認真呢

政府總部都有閘機，政務司司長係唔係唔使過機就過得？

冇，不過顯得佢好低能囉

撐你老母個閪咩 你有票咩 ?

笑佢味笑佢
咁真係離地呀嘛
反正又冇得選

唔識唔係問題
問題係你唔識就唔好衝出黎柒扮親民
露哂底

做show做到佢咁柒都唔笑得

嘈乜啫。咪on9 以為真係依四個其中一個呀麻！？

密碼?

點解我覺得樓豬係果D中學考作文寫好多字，但係因為離哂題邏輯有謬誤搞到好低分果種人?
不過見你道咗歉，就唔屌你

老老實實八達通都唔識用唔係離地，係弱智

咁佢企係度想等咩

算把啦，八達通都唔識用
連一般人生活係點都唔知
仲講體察民情
我唔理你幾打得都好啦
唔知一般人生活係點懶屎關心一般人都算鳩數
一個政客連show 都唔識做、一副擺明我係唔識做呀吹咩、我欽點做特首既樣
咁就真係黑人憎左少少啦

四個字：常識問題

咁佢明知係落場比賽自由式，跳落水游蛙式會唔會被人DQ?

依家西環幫佢spin緊，幾隊五毛出緊手啦

啊哥，佢又想做比人睇話自己貼地
但做個show 連最基本入閘都唔識，有做少少準備都知啦下話
唔好話佢啦，幫佢個team 人都柒啦

特首呢份工係要施政
連八達通都唔識用 證明佢對一個正常香港市民過緊咩生活都唔知
仲要個咁既人去策劃未來發展
你做區議區都要了解你個區咩情況先可以對症下藥
更何況特首？
其次 呢份工好需要PR
無能力做好一場show代表佢團隊PR差

收幾錢打呢編嘢？介紹下，我文筆幾好架！

又嚟一個眾人皆醉我獨醒既醒目仔

佢好似係唔識出閘喎

一個CEO洗唔洗識洗公司個廁所？球會領隊洗唔洗識醫十字韌帶？大學校長洗唔洗識搞ocamp?
睇到呢到已停 日常生活同職責相題並論？樓主幾歲？

計算機 算盤邊樣普及性大呀？算盤一早比計算機取代
地鐵落後左未？
舉例子之前諗下先 咪覺得見解獨到先得架

林鄭個智狼團係劉鳴煌，屌，咪又係權貴離地撚，識閪八達通咩

屌你on9架 間公司大部分人都要洗廁所？洗廁所係員工日常工作？ 你個例子根本錯撚曬
如果個CEO連公司既日常事務都唔識 點撚樣令人信服啊

等我幫樓豬條柒頭用佢goodest logic 去講過第二個例子啦
一日一個泳游水教練為特登佢女友面前縛鞋帶目的係想表現自己可以自理嘅一面，但因為佢由細到大都係有啊四去服侍，結果係縛唔撚到染柒左，但明眼人樓豬一看就同游水教練講沒事嘅你女友知你係少爺，你唔識好正常啫一啲問題都冇,你特登咁做柒左都冇問題

應該冇get 錯，又冇講政治大家可以正常討論

你話人邏輯有問題
只係你未睇到個邏輯係邊度

施政不嬲都要照顧所有人，包括中下階層同基層
不食人間煙火
不知民間疾苦
又點會知道到底市民面對緊乜野問題

另外，我就當入閘唔係必須要認識既一樣野
你搞場公關show
有記者跟足全程
呢啲細節位你都做唔好，比全港拎黎笑
反映佢個人及其團隊能力既水平一般

又係一個用邏輯睇政治以為睇通睇透既人
我話你知
政治本質就係冇邏輯
政治就係感性上gur唔gur
所謂順民政策就係令市民覺得安樂
有冇邏輯係唔重要

入個閘都唔識

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咪玩啦 而家去邊都有得百達通 7仔有得用 百佳有得用 坐巴士有得用 食飯有得用 某商店有得用

好唔講香港 台灣 澳洲 英國 泰國 日本 等等等等 世界各地都用緊類似既野 用百達通變左生活一部分 你唔識真係冇常識 連常識都冇你點做最大 當你由細到大都有車坐 電視你有睇喇掛 笑死人

生活技能都唔識？點比香港佢管呀？

身邊有幾個都未搭過地鐵

入閘同洗厠所有咩可比性？
樓主你食撚左藥未呀？

咁你身邊幾個有冇去過7仔買野 有冇惠康呀姐問佢儲唔儲積分

去報名幼稚園讀返幾年先啦OP

錯撚到離晒譜，第一，樓主嘅類比論證錯晒，竟然將生活常識類比為工作技能，暗地裡將基本低級常識引導成為唔係人人都識嘅skilled 嘅工作（eg. 搞o camp 其實係event management，係需要學的 ），呢個係樓主嘅邏輯錯誤。

第二，八達通入閘已經被設計得極簡單，常理用過一次都會知點用，而八達通入閘係1997年開始，即係近二十年內佢搭地鐵嘅次數極少，港鐵一直咎病過份擠擁，但高官卻係一直指港鐵服務良好，市民批評政府官員離地唔知市民苦況，政府卻從來唔認同，今次有證據證明林鄭唔識搭地（連樓主都咁講），即係佢從來都紙上談兵，冇體驗過亦唔知道真實擠擁情況，咁叫市民點信你？

第三，高官搭地鐵一直被視為體察民意，拉近與市民距離嘅公關舉動，今次你主動搞去搭地鐵，請晒記者採訪，話畀人知我好親民，卻被發現自己離地唔識搭地鐵，其實係極諷刺！

所以話奶媽打手冇撚腦
不過有腦就唔洗做打手啦

同一樣出身咪係咁 可能20年都唔知百達通咩黎

負皮，上一頁

無...佢地係二世祖

話你on9又怕你嬲 但你又真係on9到無倫 淋病啲公關真係好垃圾 搵埋你呢啲垃圾打手

哦 咁成件事咪合理哂

奶媽都有打手，仲要係連登

有心做show又唔做準備
唔係做show就仲衰 連普通人基本常識都冇

咁佢真係離地嘛

你老豆中出你老母個陣洗唔洗要第二個人係隔離講：「得啦，出得啦」？

數據講每平方呎企六個人
定
你去逼地鐵

感受到有幾逼多d?

將對耳當眼